有圖 咩世界 絲打自貼黑絲收兵竟然冇人屌？

屌佢收兵 姣閪嗰個竟然調返轉俾人話搞事

咁柒都貼出黎

幾粗下

饑荒可以食一年

唔好叫依d人做絲打

我屌左

屌你老母死肥閪

我諗對鞋夠我成個頭塞入去

搽蜜糖燒應該幾正

雞就雞啦

我屌埋你果份

點解冇道德撚屌絲打post圖

好撚粗

咁粗點收兵啊

又短又粗

擔上山可以食一年

( Show Blocked User - 誰輕輕叫喚我 )

你真係好笑
嗰個post有撚需要自貼？
又有撚需要影到上大脾位？
人地一句話冇圖冇真相就自貼架拿？
收兵就收兵啦

咁都要批鬥 痴撚線

尼你老母

自貼都唔撚批鬥 先痴撚線

排隊奶腳啦你班港女同狗公

返高登啦你

姣閪就當然真心share佢條腿啦

汪汪

豬腳

低質到

你屌開欣誼? 又粗又短蘿蔔腳

好慘，唔識影相姐

著黑絲又著襪，條黑絲咪臭到仆街

拿 公道講句 佢對腳正常角度影應該幾正既

( Show Blocked User - 膠҉子҉😘 )

屌 而家係屌尻佢自貼呀
佢肥唔肥唔撚關我事

我無屌佢PO圖

問佢20度著UGG唔熱咩？
佢又話唔係UGG

咁20度著毛毛鞋係唔係發冷
佢答我邊有毛入面無毛

一對外表係毛毛鞋但係入面又無毛毛嘅鞋，
即係天氣熱見到人著都覺得條友發冷痴撚線，
天氣好凍但係入面又無毛我不如真係著對毛毛鞋，
純粹好奇咩人會買對咁奇特嘅鞋姐

真係絲黎？ 隻腳粗過棵樹

屌就咁睇都睇到入面有圈毛啦
仲要著襪對腳一定焗到好臭

留名

肥到成個豬西咁
唔係咁都收倒兵呀

我都襯痾屎睇下收唔收到兵先

橙巴召喚

先唔講post 圖o既問題
哇屌咁都有厹護航
喂厹要美極可以搵我入貨喎

死肥婆上黎刷存在感 收檔啦 貼圖好撚威咩

咁就睇
佢又咩都無講
又何來收兵?

其實無得pm佢又無放id都唔算收兵姐
最多有虛榮心博人讚佢
唔好特登開post理佢重好啦

最好笑係有人護航

快d開番個交友台掉哂佢地入去唔洗煩

冇需要既情況下貼張圖出黎已經係收兵行為啦

你話人地皮膚討論要影下啲暗瘡呀乜乜柒柒都可以接受

嗰個post有乜需要要貼圖？
用文字表達唔撚到呀？

狗也不屌

我覺得呢啲心態好嘔心

有pm既話 一早約左集體群交啦

冇黑絲呀你
厹表示冇興趣奶

屌佢老尾

你話你影腳定影鞋

有人迫你奶咩
貼舊屎上黎你係咪爭住食
我覺得乜都狗衝班人先值得被批鬥

你老母仲正

真係好撚姣

屌 直線收兵

收撚到兵咩
不過橙褲巴打可能會約佢出街

真係好撚難服侍
自貼又要屌收兵又乜乜乜
唔自貼又話無絲打自貼 無圖點討論

佢貼張相上黎 又無留低聯絡方法 又無覆你
你自己入伍定人地收你兵呀
根本無人理佢 無虛榮感就無癮唔貼架喇

同埋老實講 靚樣靚腳邊個唔想睇呀
貼上黎養下眼總好過成班男人純文字討論喇
最好以後得巴打貼腳毛男人腳咁咪最開心？

人地post出來分享一下
關你撚事咩

我寧願睇巴打貼腳毛
要睇女人相大撚把ig女神啦
洗撚睇你班低質女人

要同女人討論返香討啦

叫絲自貼既係厹唔撚係我
果然厹同姣閪襯到絕

lihkg本來就係高登會員過黎
而高登本原就係成班男人純文字討論
要睇姣閪女人貼樣貼腳就返5p啦屌你老母
咪撚污染呢度呀

收皮啦死肥婆

肥西老母雞

屌你老母臭閪 含家鏟啦你

尼你老母咩
仆街生癌死啦

我而家祝你全家生癌死呀 老媽臨老唔過得世
食撚屎啦屌你個屎忽

感情台=厹台

第一個mk/5p狙擊post

小二！美極呀唔該

等陣無圖咪又屌

你真係柒得可以

係咪本身無ac用邀請碼開果堆新會然黎架

正評支持樓主
以前高登真係冇咁多 依家好多post都見到
真係唔知博咩
自貼冇俾人屌仲一大堆厹圍屌返屌人個個轉頭
好撚心mk就唔好上
利申：無腳絲 可能因為咁唔明佢地po出黎既心態

惡撚過共產黨

唔睇咪唔好入去囉 由啲5p狗奶夠佢囉

利伸未睇過張圖

粗

有冇睇過原post?人地樓主有圖㗎

夠食幾多日？

垃圾狗公多到呢

屌你老母啦 唔撚服港共咪移民囉 由得政府on99
咩道理？ 多得你呢種港豬心態

真係好撚岩聽

唔想跟呢個規矩 返5p 返香討啦

你覺得咁樣會收到兵 ？
屌都廢尻事

死肥閪返5p啦屌你老母

真係無喎
樓主就咁cap張圖黎屌
樓主屌都唔關原post有無圖事呀？

ga 你老母 返5p啦 柒頭
又唔見你上街話香港係大家既 法律要每個人都同意先生效 如果唔係唔撚跟

你依啲死mk就死撚開啦
樓主屌得柒唔代表你就係岩架

粗撚過我

把口又唔洗咁臭既

約炮？

金華火腿都想收兵

成堆掙住做雞

真係on撚9 屌你老母一大班厹死番5p啦
乜撚野唔係高登
本身呢度就係想俾原本既高登仔過黎架啦
你地新黎番而係度惡人先告狀？
垃撚圾跟下規矩啦成班柒頭

對ugg係咪假 咁少毛既?